請求中国快D制裁香港啦!

721班港獨竟然嚟中聯辦搞事
反中亂港! 大逆不道!
吃我的飯砸我的鍋!
請求中国政府快D制裁香港啦!

7個即時制裁令
即時停止再俾自由行同旅遊團去香港旅遊消費, 唔好俾錢香港人賺!
即時停止內地專材來香港, 淘空國內人材, 不要助長香港經濟發展!
即時停止每日150個單程証到港, 愛國就要留在中国建設祖國!
即時停止沪/深港通股票自由行, 救中国股市, 沽爆港股!
即時停止国企民企在香港上市, 回歸A股!
即時停止国企民企經由香港銀行融資, 不要讓香港銀行賺我們的錢!
即時停止投資香港房地產, 沽爆港樓, 等班香港人個個負資產!

同意請廣傳, 好人一生平安!

8964

帝吧的同志快进來!

pish

中国快D懲罰香港啦!

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

香港好亂，大陸人不要來香港！

帝吧同志, 请广转!

帝吧同志在哪裡?

一係美軍一係解放軍
是但一邊快d黎啦

亲！快入來瞧瞧！

亲，說好了的出征呢？

仲諗住各位好同志嚟，等咗成晚毛都冇條。

咁大膽？我就唔信喇 夠殭做俾我睇

大陸同志們，不要向同胞發這文章，否則香港要完蛋了

唔駛咁快出老解, 快D制裁香港先啦!